住旅舍冇室友好悶呀

而家我去過間旅舍 我住五晚 諗住可以識返幾件 但係間六人房 去到而家第二晚都仲未有其他人入嚟